>> quatro funções foram implmentadas pelo felps

>> dados foram coletados em outro projeto, o código mudou, como eu coloco no
relatório os dados, uma vez que eles foram alterados? o código não reflete mais
oq ue foi encontrado

>> ponteriso de ponteiros de função, deveria me livrar deles?
eu não medi

>> pedir dica de como fazer a classe runner para chamar todas as instÂncias

>> no relatório, é pra dizer como eu fui escrevendo os códigos? comento  coisas
que não coletei dado? tipo, rodeie perf, vi que era melhor paralelizar uma
função X, basta eu escrever "usando a ferramenta perf foi escolhida a função X
para paraleliazção, ou deve-se dar mais detalhes?"

>> tirar máximo de suco do que eu tenho? ou experimentar mais coisa?

>> o relatório é pra descrever como eu FIZ o código? ou mais os RESULTADOS?
alguém deve conseguir fazer o MEU CÓDIGO ou FAZER OQ EU FIZ
tipo, coloca trecho de código no relatório?

>> eu dedico tempo para fazer mais visualizadores? tipo uma função que mostra a diversidade ao longo do tempo pra fazer gráficos? ou foco só nos dados finais depois de ter executado? ou foca em melhorar o código??



======
usar médias, ttplots, performance profiles pra mensurar qualidade dos algoritmos
pode fazer hipóteses, apresentar dados 

=> pode ser um pouco mais ousado com as variações


pode colocar infomração e decisão de implemetnaço e trecho de código no relatório final
[1] quando se faz referencia assim, não se LE o ['] !!
tttk  (demora aprender)
gnu plot


**********************************************

>>> colocar perf e valgrind data no role
>>> dizer como escla com numero de cores
>>> mover para ANEXO aquele monte de tabela 
>>> implementar hibercubo latino na melhro combinação de metodos de seleção e passagem
>>> se der tempo, remover cores da ferramenta em python
